點解星期四果d全部冇盤

點買好